4月尾仲去唔去歐洲遊？

現在很疑惑4月尾是否繼續出發奧地利， 匈牙利及捷克旅遊。請大家給些建議。
已買機票，4月30日出發先抵慕尼黑， 再搭火車及大巴往奥地利> 匈牙利> 捷克>返回香港。
這兩天新聞報道捷克已限制由中國人境嘅旅客。
問題1) 香港人會否被包括"由中國出發的旅客"？
問題2) 以上3個國家的當地情況如何？ 是否街上沒什麼行人， 亞洲人會被拒門外，店鋪/旅遊景點( 美泉宫/hallstatt及冰洞 / 布達佩斯城堡) 也關閉？
問題3) 現在很多網友都取消這兩周至4月初的行程， 我4月30日出發的行程現在向航空公司取消機票是否太早？ 是否應再觀看歐洲疫情發展多一段時間先？ 建議什麼時間作最後決定？
問題4) 因為第一次去歐洲，這樣搭跨國火車及大巴，在現在的情況， 考慮到會進行封關禁示入境， 我仍能搭這類交通嗎？ 我聽朋友說， 之前乘搭跨國交通工具護照也不會檢查的。

唔好去，
認真，岩岩歐洲番，執番身彩，
到四月就算無外遊警示，航空公司都會任你改，
就算佢唔俾你改你都唔好去啦，

真係好恐怖架，佢哋真係乜嘢口罩都唔戴㗎

等航空公司取消

唔好累人累物啦
仲諗去唔去

大你老母巴咩

are u on9??

唔好去 建議你做下資料搜集先 景點已經全部close哂咁濟

機票都買曬 無理由唔去 無事既 相信政府

歐洲計劃緊禁止外國人非必要入境。都係算吧啦。

朋友家陣身處冰島，航班俾cut 晒
仲諗緊有咩方法買到機票返黎

你唔怕俾航空公司9cut 你返黎個程機票，你咪去囉

歐洲宜家爆撚到七彩你都仲想去，真係話你on9怕你嬲

仲問正On9

G持

支持, 買左飛唔通唔去, on9?

去，不過唔好返黎，thanks

大佬牙 你唔好咁痴線啦.jog

去
認真

入不了，EU ban入境鳥

空難啦 支那種

人在歐洲
建議你唔好嚟
不過我諗你可以四月中先決定都得

你條命都幾平

去你老母咩
去左就唔好返

話唔去個d 人都on9
plan 哂行程唔係佢地
拎左假嘅唔係佢地
咁梗係講得口嚮嚮啦

有時唔係睇確診數字
係睇確診比例，人口密度
咁睇嘅話香港其實仲危
係香港，山上而仲多人話外國大城市呀
離開避避仲安全

早排我都叫人唔好去日本
但俾連登仔屌到開花
真係立即明白唔去旅行先係錯，係毒撚

信政府！無有怕！

去 一定要去
你俾左錢 請左假 吾係唔去吖？

你睇下worldmeter case per capita 個行data先諗下你講唔講得出上面既野

da 你個 ta
我之前叫人唔好去日本嘅時候俾人係咁問候
連登仔就係道理
佢地話去東京近郊好撚安全
你去瑞士山區唔安全得過留香港？

叫人唔去正自私精！

連登仔既野都信？
傻豬豬黎
去個時冇爆番黎先爆又唔見連登仔提

2月 果陣 仲可以考慮
依家歐洲，世界性失控
越來越多國家要入境隔離

隨時去又要隔離14日
返來都要隔離14日

支持你去 買單程機票ok

祝你空難死

去

去到就去
支持樓主

本身Easter去AMS, 但家下可以等退票

樓主大陸仔定台灣人

唔好叫人包機包你返黎 thanks

確實今日新聞講歐盟禁入境30日， 只係諗過30日後，情況會唔會有好轉。
係依家cancel 定過多30日睇定d 先決定好。
難得請到長假期， 打工撚明白嗎

政府都叫你唔好去

點算 留又唔係走又唔係

長假期一定要去旅行架，去唔到咪係屋企訓囉

On9

歐洲爆到七彩，本地人都開始留喺屋企，仲去？
港豬真係無得救

Ching捷克封所有外國人啊

而家喺歐洲嘅香港人都諗緊唔同方法返香港

你去到都唔知返唔返到嚟

日日睇CNN啲國家元首都expect到九月先完 你話呢

仲要諗？

相信政府 相信WHO 去啦
賴左野咪撚返黎就得

其實宜家仲諗去旅行係咩心態？

歐洲依家唔係現時最高風險國家咩? 每日幾千宗. 重去

就算死都要去旅行

去啦 其實冇乜事啲新聞誇張晒去講姐
你有戴口罩去就得啦 點會咁易中

去啦 撚有咁易中咩
都唔知你班人驚乜
荒死唔係葡萄樓主有錢歐遊咩

去死無人阻你 唔好到時要人派機接你 自私精

你既然覺得請到長假期唔去旅行好可惜
咁你有冇諗過去到之後無機返
假期又完左咁點算？
No pay leave 定博俾人炒？

當比你順利去到
去完之後如果返香港要隔離14日
嗰14日又點計？
用AL定no pay leave?

好癲 仲諗...

上面啲人都戇鳩鳩
梗係去啦放長假喎

岩呀 香港人你死你事 最緊要自己玩得開心

去你老母外遊撚
一係去完咪撚返黎

歐盟封左境 就算入到咩都close晒 真係玩條撚

是鳩旦啦
長假大晒

痴線 咪撚去

建議你去
不過咪返黎，唔該

99.99%唔會 防疫意識太差 會爆得仲勁

就算你去到
乜鳩都冇開 閂哂門

好冇癮

去啦

OK呀, 去咗唔好撚返, 我話之你仙遊

去咗唔好返

去
所有野閂哂 又冇人 絕對人生無第二次

客死異鄉

去啦 買單程機票去完唔好返喇 過去同肺炎慢慢玩

去，去完唔好返黎

仲去到咩？

爆撚到七彩你仲諗今年內去旅行, 弱智

Ching你拎咩passport咁把炮入到EU

.

更係去啦 最多咪下世小心D

能力開post問，如果係真，佢係極之on9

你去完翻黎中左武肺
咁依次將會係你人生中最後1個旅行
唔好諗住冇咁好彩會中
人生就係好野唔多中
衰野係咁瀨
巴絲打自己諗
（武肺攻擊個肺。好翻都係永久性損害唔會復原）

利申：讀醫

同你咁做同支那人冇分別
除非你去左唔翻黎

去完咪撚返嚟 傳染比你全家好喇
屌你老母

去啦
買唒野book唒唔係正on9

去條撚咩
仲問

想入棺材嗎?

過去俾人打

樓主執好行李未

去完唔好番嚟咪害人啦！

睇到個 post笑死

自私L
上機前記住selfie, 用嚟做遺照

樓主有冇遊記post

喂今日25號啦，出發未？

開post比人屌？

睇個勢7月歐洲會正常返

講到尾都係為一己私慾，祝你仆街死。

樓主番黎未?